唔好意思 每日都唔知點

無諗過亦唔知自己有無勇氣
但我仲開到post嘅原因應該得返屋企人
無理由咁自私

我都係

真係唔想就咁就完
岩岩係到計
原來走左之後剩係會留底啲學債比屋企
一諗到依到就唔敢
覺得自己好唔負責

死左又要打攪身邊既人
老豆老母又供撚左我咁多年讀書
一諗到呢度就唔敢死了

加油

是否可悲
唔死嘅唯一原因得番屋企人
而唔係有野(開心)值得自己生存

睇大姆指就知tehee🥰

樓主咩事想死
我都好想死唔知為咩生存 但一諗到身邊嘅人就想每日要扮到冇事唔敢要佢哋擔心
但其實好攰